樓下有隻貓貓 求救 急！！

身型算細隻 （唔係好識）睇唔出幾歲
用頸巾引咗佢 佢而家瞓咗係上面 但我地想抱佢會咬
唔知點算好 坐咗係佢隔離 在線等！！

發動技能

佢有咩需要你救?

直接供奉就得

係咪純粹野貓咋

買罐畀食物佢等佢信任你
再捉佢入籠？
利申唔識
希望貓貓福大命大

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

岩岩見到佢會係咁喵喵喵

我聽唔明

會唔會太肚餓

我覺得貓好少話主動咬人，一係就會走佬，一係就會俾人摸，你嗰隻都似乖嘅，仲會瞓係你隔離，你可以比隻手比佢嗅下先

起邊到架？ 可能失貓

係邊

有冇剪耳？有冇正面圖？

你想養就的翻屋企 唔想就買d野食同水俾佢
野貓啫

唔似流浪 但指甲好長 唔清楚... 都乖 會比摸摸
地點係調景嶺

唔知咁夜附近仲有冇得買貓貓野食

而家咁夜 不如樓主你帶貓貓返屋企先啦

最好拎左番屋企先 再上fb問人係唔係失貓
千期唔好比貓義工

指甲好長好長既話應該浪貓

點都好，唔好俾貓義工

屋企有無凍肉
清烚熟d雞肉最好

點樣唔似指甲長 俾摸都係流浪貓嘅特徵
家貓？大部分你街到5米距離都跑走

*行

抱咗翻屋企先 有無啲雞肉就搵蒸(?熟佢 整碎比佢食